★富亨邨高層自由市場463萬沽 創屋邨新高

大埔公屋富亨邨有高層戶以463萬(已補地價)售出，成交價創屋邨新高。市場消息指，富亨邨亨泰樓高層1室，實用面積443方呎，新近在自由市場以463萬元易手，實呎10451元，成交價創屋邨新高；原業主2000年以20.9萬元(未補地價)買入單位，持貨逾18年，扣除補價後，預料獲利不俗。

Rich need die?

公屋都463萬

自住驚閪又贏

因為有virus送

富亨邨亨泰樓高層

傻仔接貨確認

識條鐵 早買早享受 遲買平幾舊

遲買送Virus

完全唔覺富亨值呢個價
住大埔嘅就明

大埔荒島
k巴都冇

lm

大埔啲垃圾交通
不了
利申：大埔返工

文章日期：2019年6月25日 17:39

反送中先岩岩開始-.-

買果個真係痴既。 住果邊搵到錢既都努力搬出去，佢就行相反方向。

公屋根本就唔應該拎黎賣同炒

廿萬一個單位

2019 年6 月接火棒⋯⋯

一萬蚊尺買公屋

On9

接肺炎

攞四百幾萬all in口罩，炒好過，炒公屋=

附近又 蝗 又白卡，又廢老，買公屋都

除非幾十萬

完全明白

最高位接貨 ，依家應該得番3百萬

三十萬都要考慮下，根本同去效野公園涼亭瞓有乜分別，只是多左door

趕住中肺炎 公屋都算 富亨仲要咁隔閡 大把選擇揀富亨

屌那媽，老董真係好人黎

可惜遲左出世

醫院最近

左鄰右里

住紅磡棺材街唐樓好過啦，三間殯儀館+大量棺材舖，肯定唔使4百萬

有幾好人？

樓價貴係因為 支那鬼炒起，又唔見1980-1989年代d樓狂升

隔離係醫院 ching

直接葬係隔離鳳園就得

好似停曬

附近收咗樓好多年，冇乜點郁，只係閒置

四百幾萬可以買到屯門私樓

因為之前按揭上限先谷到咁高價

上年放寬按揭後呢啲公屋盤同埋高呎價納米樓有排插

俾連登仔笑 即係買對了

甘能on9, 4~5球買公屋

買果個傻架？
買完撞著樓上or左右癡線

你住邊

XX邨

公屋

大叫 ！我買GA 我買GA

咁貴買， 抵啦，送武肺

買樓主義 洗腦成功

對了

死埋，乜都唔使理 唔使做

又贏

其實你想表達d乜？😅

買樓好多人志在show off，買公屋點show

都係吾能明😅

私人成交定地產代理搞先？地產代理最鍾意左手交右手?

上手就醒啦
岩岩好20年樓就放比下手925
賺盡房署擔保期
下手一買就蟹

925 要樓齡25年咩唔係

係廢西三寶唔使四球

公屋呢？

建生邨2房自由價420萬元 屯門區又誕生公屋王

屯門再有新公屋王誕生。屯門建生邨康生樓一個高層14室單位，以自由市場價420萬元成交，售價創下屯門區內新高。

美聯屯門珀御分行區域經理陳智生指出，該行促成該屯門公屋樓王成交。該單位實用面積為443平方呎，兩房改一房間隔。原業主開價430萬元放盤3個月，獲一名首置客睇樓後，兩度輕微議價後，以420萬元承接，實用呎價為9481元。

原業主在2013年1月以180萬元購入該單位，單位5年升值240萬元。

差得幾遠

董建華亂咁定價大賤賣公屋
結果成個出售公屋計劃搞臭晒個朵
和諧式個d 永遠冇得賣
Y型個批個個做哂暴發戶

遲買平幾球租樓已用一球